有冇人識落降頭？可唔可以落曬啲高官，警犬同黑社會

好無助